美斯最開心和最絕望的時候

進入決賽. 訪問講過, 佢人生覺得最奇妙既時刻.

得左呢個唔知乜野垃圾奬, 一樣無表情. 可能諗番如果果一球單刀入左, 結果會點?

對比下

得反美斯撚先會話世盃決賽果球係單刀

樂觀蛇

2010
其實會覺得, 邊隊贏都是好的. 因為雙方都真係博晒命.

冠軍只有一個, 唉
始終博晒命之後, 會有人失望

垃圾洛賓

光頭賓二球都過唔到

2年後又世盃, 這樣又8年
是丙朗, 美斯最後一次機會

如果無世界冠軍, 2個都是無辦法上神台的
最好決賽是阿根廷vs葡萄牙, 到時就知邊個誰是世1, 唔洗嘈幾廿頁

重睇過果球幾次 都唔知邊忽係單刀

樂觀SIR，你撐C朗多啲

其實最尾到佢兩個退休 兩個都會上神枱

btw樂觀蛇

樂

不過一個有歐國盃
一個呢..........
有奧運金牌
小花狗：奧運》世界盃

真係抵佢係球王
近代得蘇七最接近佢

有一個唔係退出左國家隊咩

佢不嬲撐c 朗多但扮中立